黃之鋒老豆指病毒未必來自中國，可能來自美國，留代醫學界查證

反同反到要奶共?

"亦有人說"... 你閱讀理解幾分？